我係巴有J，你問我答

屌你老母,咩都開post,無人想知呀

有冇打過j

有冇試過自含

好高難度